港大中大各得一分, UST呢?

UST 個個教授都係grade killer

可能下間到鯨大 咩啊 我都係大學生啊

殺左無穿煲，滿分

巴打安息

平時咁多人跳樓 都間接攞左唔少分